至少我們中還有人快樂

這樣就已經夠了